德國電訊宣布叫停所有5G網絡設備採購交易

德國電訊叫停所有5G的採購交易，等待默克爾政府決定是否禁用華為。（Shutterstock）

歐洲最大電訊公司德國電訊宣布，已經暫停所有5G網絡設備採購交易，等待德國政府討論會否基於安全理由，而禁止向中國電訊設備生產商華為購買零件。

德國電訊回覆路透社查詢時表示，鑒於目前的不明朗政治形勢，公司未有與任何供應商簽訂5G合同。

正在英國出席北約峰會的美國總統特朗普表示，華為是一個安全隱患與威脅。英國首相約翰遜表明保持國家安全至關重要。北約峰會發表的宣言指，將繼續為保障網絡安全和能源安全採取措施，以及保障包括5G在內的通訊系統可靠及安全。

左膠德國佬終於肯出手

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

德國終於肯出手啦

尋日開完北約即刻埋位

肯出手喇咩

俾錢中共賺就係唔安全！

默克爾咪撚再做左膠

美國係咪分享左關鍵證據

究竟德國會唔會出手呢
講緊嘅係等政府order窩

肥婆醒目d

up

啱啱先含完撚喎，純粹係佢一個人話唔哂事咋

應該係因為美國早幾日話要制裁華為升級到去銀行嘅程度。
驚佢執笠而唔買，而唔係真心想幫手封殺華為。

好明顯開完會之後睇完CIA收黎既證據

天選之子

內閣好波。肥婆

Push

德國科技水平咁高點會冇證據
一定係有鬼